啲廣告話支持停電一小時，其實喺咪掩耳盜鈴？

其實你地用唔用電，中電個發電機都喺出咁多電，你唔用電，啲電都喺會流失咗，反而喺浪費。除非喺中電個發電機停一小時會好過我地唔用停電一小時，個人覺得要中電停機喺無可能。

無意中念到，想討論/分享下。
留名被插

原來咁運作嫁？

咁岩wow, 無奶油個發電機係即時跟住個用量調發電量

呢個活動從來都係意義性質大啲㗎啦

意義

其實發電機識自己調...
keyword:電球,勵磁線圈,avr

屌,緊係問鏗哥啦,水人地入ee,爆啦

基本資料:
發電（中電）到 輸電 到 配電220/380v（大眾市民）

啲電都到尾。咁你熄咗燈，其實仲喺仲有電喺到。只喺你睇唔到。

留名學野

山水喉唔代表冇水

屌你 咪撚戇尻啦
知唔知重新起動發電機用電分分鐘
大過一個鐘唔用ge電
根本唔合符效益

其實唔關事
你d 電 一小時後都係要用番

所以我覺得個廣告作用好微

咁又喺，喺我認真咗

咁即係唔搞好過搞啦

以前見到呢個活動開始宣傳個陣
都唔明實際作用有幾大

咪戇鳩啦樓豬 think global act local呀
而且中電點會咁戇鳩唔儲起電呀
不過香港人係唔會變用電習慣 除非電費貴

利申 直必腸

要環保不如做好自己既垃圾分類用小啲膠袋，好撚個熄燈一小時

我覺得係想喚起大家關注多啲

正解 所以中電最少都會有一部機運作